黑左成年 應該睇醫生？ 有圖

如果睇醫生應該去睇皮膚科？
但其實又唔知算唔算係喑瘡
好困擾

黑死病

暗瘡印姐 做下美白

可以有咩極速美白方法

仲有無生瘡 無就敷美白mask
飲檸檬水 有助美白 唔好曬咁多太陽 塊臉

冇乜瘡 但極多酒米 有冇辦法少d
平時都有茶防曬 同遮暇
1個禮拜敷1次mask咁

酒米要針清 去美容院試下 我之前都有去
一啲俾男士入既
有酒米 敷mask 都唔太好 因為有養份比左佢
所以我覺得你清左啲酒米先 再mask 美白果啲

飲多啲檸檬水 就咁加幾片檸檬係水樽 平時飲水就倒 keep 住飲 起碼一個月 會白好多
姐係你平時飲既水加檸檬 屋企預大枝啲
出街返工帶枝檸檬水 唔好加糖 堅有效
街市10蚊3個 又平
酒米要針清or 等佢自己消 其實好難消 .
最好唔好搽野落有酒米既地方

我自己就日日都會自己清下洒米同飲好多水
Btw去美容院真係無從入手 男人黎講多少有d尷尬
我會試下飲多d 要落力d吉舊檸檬？
多謝你同我傾咁耐

酒米好難清 因為個膿係皮下面 唔好日日清 會整損皮膚 會留疤
檸檬係咁易吉兩下都ok
我都係男 之前去間少人既美容院 我fd 介紹

其實都仲有啲偏方
唔知你work 唔work
用白糖洗臉 手心放糖用清水將啲糖溶化到幼啲
唔好直接放上臉 會整損皮膚
好似洗面奶咁用 等五分鐘到 等佢乾 就洗左去
我中學時期用過 果時無乜錢 暗瘡印真係淡啲
你可以雙管齊下 唔係化學野
糖好似可以幫傷口快啲愈合

果一度d肌膚好似特別唔同質地
之前試過係果度蚊左2條長長地既毛出黎
不過成日型住果度仲有野出
成日搞佢